[有圖有拎] 白痴都可以做議員

係咪應該叫佢對家教佢？